貓仔隻眼生左黑點

有圖慎入
佢個粒野仲係細細粒
應該帶佢去邊到睇醫生好

冇睇開嘅診所？

享和